[K-indie] 一人一個韓國非主流音樂分享

本來睇緊EXO(好似)嗰陣，畀Youtube演算法帶咗去聽J_ust，先發現原來好多韓國Indie都勁好聽！

不過聽咗J_ust之後，個演算法只係不停帶我聽我稱之為「韓國Cafe」歌嘅音樂。唔知大家平時有冇聽開咩K-Indie推介吓？

以下係幾首我覺得J_ust好好聽嘅歌：

J_ust(그_냥) - I want to be a pillow (베개가 되고 싶어요)

J_ust (그_냥) - Goodbye (안녕)

>>>>>>同場加映宣傳>>>>>>
其實小弟平時都有填吓詞嘅習慣，鐘意搵啲日韓歌嚟填，之前都填咗兩首J_ust，送埋畀大家聽吓。

I want to be a pillow嘅廣東話版

改至J_ust另一首叫Way Back Home嘅歌

我仲有填其他歌，可以去另一個集合Post睇。歡迎大家推介吓其他韓國音樂畀我填。

［借曲填詞］練詞庵--逢星期4分享，自填自唱--

好鍾意呢隊band 叫dasutt
唔知稱唔稱得上indie
不過K indie心目中係得佢地同hyukoh 永遠超越唔到

Like a sea

Youth